兩隻醫畜屈我精神分裂

你地覺得我真係有？

1. 十幾歲開始行出街會有壓迫感... 唔識講呀 叫做奇怪感覺啦
即係一行出街就頭昏腦脹 坐立不安
所以我極力拒絕出街 除左一定要返學之外
平時被逼出街一定戴帽 否則會好辛苦

2. 行入嘈既地方 例如酒樓餐廳
我唔知做乜一路食飯 一路覺得周圍的聲音鑽入自己的思維 完全集中唔到
我覺得d聲音扭曲左 某程度上表達了我內心所思所想
d聲嘈到我唔敢郁

3. 承上 覺得周圍的聲音在迫害我
同埋覺得遠處的成枱人係學校老師同學
d聲音係學校的人發出 例如佢地恥笑我鍾意老師 佢地恥笑我成績差

4. 承上再承上 老豆叫我食菜 我好辛苦坐返直個人夾菜 果d所謂老師發出的聲音令我好不安 同埋完全集中不了食飯

5. 我望到周圍d顏色發晒光 好鮮艷
唔識講 以前係唔會有呢d感覺 唔會咁注意d顏色
但我果陣開始望到周圍顏色好鮮艷 發光 變晒冷色發光咁

6. 果陣同老師單獨二人傾計
間房其實得我同佢二人
出面個籃球彈下彈下 我唔知點解精神被個籃球的聲音勾走左 又完全集中唔到

同埋望住老師塊臉 見到佢塊臉的五官
我覺得極奇怪及不安 因為好似發光
塊臉由肉色變左做發光好冷的白色

7. yr2痴線覺得成條街的人係以前識的人
望到d人穿的服飾會覺得佢地係某老師 之類

8. 中六果陣俾家人捉出去食飯
d聲我無法再忍受落去
所以一拳打落酒樓飯枱
結果俾老母鬧我 使咩呀 你想後枱 ？！
之後d聲更加狙擊我
嚇到我喊

9. 由於要對抗奇怪感覺
我出去一定戴耳機聽歌及戴帽

10. 成日感受到以前某一個人同我講過的話
由周圍的人聲發出重播

11. 上堂集中唔到 坐立不安頭昏腦脹

之類......

yr2 d聲煩撚到 我不敢動及不夾菜或肉
只食白飯
感覺是聲音迫害使我不配食菜及肉
成個人縮埋一舊。。。

醫畜無再搵我
好似打算放過我
好野以後都唔洗再見到佢

巴打你都係睇醫生好d

我無再返去
藥停了九個月

灰

應該冇屈你

渣ga

仆街啦醫畜

冇醫務社工 同姑娘跟你？

快啲死啦痴線佬

你列左咁多樣野.....咁點解你會覺得佢地屈你

agger

你唔係精神分裂 似係思覺失調

arent them same

我都明白絲打實好辛苦嫁啦,而且如果真係比人屈會好不爽,但你有無再去睇其他醫生求證?

我覺得而家香港地有精神病好平常，根本多到就黎變感冒咁平常，放鬆d啦巴打

社康畜 家訪過一次

bye

these are just my feelings

假膠

私家話思覺失調

醫院思覺失調服務一樣

兩隻醫畜

思覺失調只係精神分裂既前期病症
上面個巴打話有9個月以上冇睇醫生
就算係一開始係psychosis
佢宜家都係要update 做精神分裂

咦你覺得自己係正常?

醫畜。。。。我可能只是少少情緒問題

u can choose not to believe me
its up to u

係咪佢地態度唔好
點解淨係上過你到一次？

如果你既感覺/想像，影響到你難受難過，咁就要去探討下點解會變成咁

i started sensing those feelings since my teenage
now i am 21

ok la 幾nice

唔知 醫院安排既

心情不好 壓力長期大

你唔係要睇醫生

你係需要被愛

死左佢算啦

巴打咁講
平時呢d 感覺一定好難受
醫生有冇開咩藥你食
食左有冇好d?

就算唔係精神分裂，都係身心症、人群恐懼、思覺失調幾種症狀混合嘅精神病。

點解樓主會覺得醫生斷錯你症？

我下世要考第一做醫畜

give me money

以前有
無食好耐

咁都算係少少 你都係睇醫生啦

我唔服

兩年前有 上年都有
兩隻醫畜都話思覺失調

點解唔想食藥?食咗藥感覺會唔會有好啲

side effect
身體好差
同埋不想長期食藥

咁係呀嘛

咁只係你唔服，理據上唔構成屈喎。你有冇足夠醫學觀點反駁先？

無 我有咁勁就做左醫畜啦

試下唸 南無阿彌陀佛 或 南無觀世音菩薩

我怕惹到果d野。。。

做個行
快啲去睇返醫生啦

都市人大部分都有精神病㗎啦，人人程度唔同啫，無咩唔服嘅，你會唔會唔服自己傷風感冒
保重

你正常 乜事都無 係全世界精神分裂

快撚啲死啦傻佬

有無諗過你所謂既feeling 有日會惡化
例如控制你做其他野

u give me money

你冇精神分裂就係痴鳩線

有冇諗過係巴打聽覺太靈敏

我家人情況同你差無幾 又唔肯食藥 最後自殺左
繼續落去你應該係下個

上面幾個巴打都話有阿
好心你接受現實啦
病向淺中醫
人地係幫緊你
你咁樣以為醫生逼害你
更加覺得你有精神病 妄想逼害症果d
不如你google睇下思覺失調有咩病徵
跟住比對下你自己
都係果句 接受現實啦

i started sensing those things since aged 14 15

題一題各位, 思覺失調基本上係同精神分裂係同症狀

而樓主係好明顯地思覺失調

食藥啦, 精神病好多人都有, 正面啲面對佢, 藥係有效既

醫生明顯冇鳩UP

由細都係

其實呢點解要咁排斥醫生話你身體有問題呢
你發燒感冒嗰陣時
醫生叫你請病假休息下
你會唔會不停同人哋講你冇事你冇病之後唔食藥
你自己認真諗下啦
覺得心理病同感冒一樣食藥控制咗就無事
襯仲未惡化就快啲去睇醫生啦

係咪同睇野越黎越慢一樣道理

好多年前開始了

一定唔會, 放心

唔明

好驚

咁你都講得出係好多年前已經係咁你仲唔快啲去睇

極危險

如果呢啲情節係marvel 漫畫
你就會係superhero

咁你可唔可以同羊仔溝通

睇過
兩隻醫畜都話我思覺失調

其實我係個好好勝既人

以前中學讀書瘋狂讀書 考最高分感覺十分爽快

這裡是地球

你喺有病但唔知咩事

唔得

我只係唔認真係重症
不開心情緒問題可能少少

咁你覺得自己有無精神分裂既徵狀/呢個病?

有冇考慮過試吓真係聽醫生意見
聽醫生講唔代表屈服
依家唔去睇醫生即係代表你甘願一直忍受嗰啲聲同光
一世人流流長你甘心咩?

明明可以選擇一條更加舒服嘅路點解你要繼續拖

巴打你覺得自己既情況係點

我都不知
十幾歲壓力大同不開心

我今年無再覆診
睇下醫畜搵唔搵返我

住得耐肯定變成廢人

你自己都列到咁多樣野出黎, 仲要正常人都唔會有呢d feelings喎

不過其實食精神病藥真係會令個人冇咩記性 同埋好似好鬆散咁

(有親人都有食精神科藥物, 但平時睇落去
傾計都好正常 我亦都唔覺得佢有精神病

你見到d野有唔同光 可能唔關精神病事

藥廠sales正衰人

唔想入 而且要入都輪唔到我入

無法回頭 好名。

#lme
你咁做最後咪又係害左自己#

食完身體會差左好多

咩？？
驗過眼無事

是的

巴打 我都係最近先住左1個幾月

係法科範疇 無樣事物都有佢既氣場 一般人會有白光 樹木睇修為 （好似係）

樓主，我睇你回覆其實都係覺得自己有事
精神病其實只係腦分泌出問題，係好實在既病，睇咗佢啦

六道巴 快d番去解答下人

你咩事

巴打 你有學法？？ 咩法 係咪六壬
認真我又想學 認真嫁

咁渣嫁

永離六道啦

你識咩

未學 其實我都想學 但我朋友又話好辛苦 而且我信佛教 但大家d神通又好相似

十幾歲到而家, 情況都無改善
你仲係覺得咩都唔做, 上連登會自己叮一聲好返?

我又想學

我無art talent嫁

由細畫畫好樣衰
彈琴又難聽

有緣就會學法科

揾個道士作法

無緣 真正有料都唔易收徒啦
無料無人搵佢做野先狂收 否則無飯食

你見到唔同顏色 可以搵個法科師傅望下 佢望到有野可以幫你封身 如果無你就去睇醫生

影張醫生紙上黎先

通常家族生意

現代法科師父穿西裝嫁

搵過 佢問我做乜唔食藥。。。。

開工著番黃袍

識呀

佢有無開眼幫你睇睇架

祖傳 唉 唔到我學

我都屈緊個朋友比我學

不知佢喇

你都係睇緣份 或者自修下先 其實會建議你試下學佛先 會幫到你心靈上好多

屌d痴線佬唔肯食藥
又走街走真係好撚恐佈

其實精神分裂同思覺失調係同一個病
只係精神分裂係舊稱呼

樓主你都係快啲覆診啦

利申：醫畜

我覺得你似精神病多啲,你應該繼續睇醫生好啲啵青
精神病其實好多人都有,多到傷風感冒咁,你講到之前有幻聽幻覺其實真係要搞掂佢好啲啵。
不過提外話少少,醫療行業啲人好多都自己壓力大到就變精神病,醫畜咁叫佢地其實有幾慘..好多醫生護士等等因為連踩兩至三更,可能要做廿幾三十個鐘頭先可以訓教,六個鐘之後又要返工架啦

sor9ry lo

醫畜好似都廢事理我

唔想睇醫生 學坐禪 自觀左先 雖然好危險

勸樓主唔好出街
一陣又自熒真係多得你唔少

樓主你食完藥都無好轉咩
睇你証狀真係似有精神問題
醫生無屈你

不是會走火入魔嗎

咁你點解覺得自己冇？

不服

same thing

首先要有經文為依歸 自學無難度 再守五戒

好多野唔到你唔面對

所以心態好緊要

屌你老母 要死死遠d呀 自己又唔去睇醫生
到時又去mtr 玩火
咪話香港人唔包容你呀 你連睇醫生既基本責任都唔撚做
衰d講句累人累物

患schizophrenia既病人係會覺得自己無病
同埋對藥物療程有幾大既抗拒
我地叫lost of insight
（好似係）

whats that

psy nurse ?
醫畜？
社畜？

係好多人都有

我都有抑鬱 但比佛祖救左

Lack of insight
Schizophrenia同其他情緒病同精神病最大既分別

樓主痴線佬？
Yes

呢到大把你呢類人

Aren't they same

無insight真心好大鑊
睇吓幾時有人幫你填cap 136 form 123

唔係逼你 最好你肯自願食藥
食左一排你會開始有番insight
會知道自己真係有病

走犯

無入過去住

要學下接受自己先

我不要

其實不如咁諗，有冇病唔緊要，目的係嘗試解決你自己都覺得嘅情緒問題。
幫助自己先係最重要！

我仲嚴重過你，不過keep住食藥同狂做運動就冇事

樓主，

你小學時有比人排擠?
或比老師公開針對?

我係你就死左佢 點解會垃圾到咁

最憎就係依種人，明明係病又格硬話自己唔係

最後就惡化到影響埋其他人

唔咩服姐，你正正常常都唔會post 你單case 上黎連登啦，你咁做已經證明左你唔多唔少有問題

小學有俾人蝦

果陣有老師睇住都唔幫 之類

其實好無聊 十三年前喇

其實精神病冇咩特別 好多人有 唔使怕

最怕係 明明有病 但呃自己冇依一堆
因為認為自己冇病 所以唔洗睇醫生 唔洗食藥
最後來一個核爆 唔小心同佢搭同一架mtr就

我都試過比全班恰，好那灰，
小學轉校插班試過一識人交換電話，
第2晚就全班同學都知我電話，晚晚玩電話，
搵老師都無用，佢地唔理。
直到升班d人轉晒就好d

你應該比我仲so sad點

巴打你睇落都似有思覺失調
見到嗰啲色似係幻覺
你可以做下實驗 食住藥比較下係咪少左啲奇怪感覺同見到既光

試下接受有呢個病
克服個病去正常生活

以前讀中四果陣班上面有個女同學住係我樓下果層,
故且叫佢做C, 初初果陣唔覺得佢有乜問題.

後來唔知點解C都有類似既症狀,
當年C就係學校Hall失控亂發脾氣, 個個以為佢鬼上身,
校方同佢屋企人連牧師都搵埋
後來綁左佢去睇精神科醫生.

長久落黎佢keep住食藥,
始終一直都無乜改善,
經常都唔翻學,
由於我住得近, 我要負責幫助拎功課比佢.
我同佢亦因此愈來愈熟

到後來佢比人搞到要退學,
我都會keep住同佢係樓下聽佢傾苦.
據我所知佢本人都唔知點解會咁樣.
(平時既時候, 感覺佢又無乜大問題)

隔左幾年之後, 係樓下同佢吹水果陣比fd見到,
就介紹佢比我個fd識,
之後無耐, 佢居然比我個fd食撚左...
聽講係趁佢屋企無人性起就搞掂左佢

最重要既係C拍拖之後,
好快就無晒問題果D症狀
無幻覺無亂諗
打扮愈來愈姣學識化妝,
聽我fd講佢床上功夫好撚勁.

人大左愈黎愈少見, 後來佢地已經分左手,
但C都無復發, 而且周圍識仔
慢慢變成左港女...每次見親都同我換左幾多條仔

利申: 後來我搬走左

我覺得樓主你比人愛下就得嫁啦
真係唔掂大不了咪搵個SP求個寄託點..
都好過宜家咁悲觀啦

Ching睇你留言思路都㡬清䀿
不過你都list曬出來
不如 admit自己有病再慢慢搵方法治癒啦

試下寵物/音樂/畫畫治療？
你自己最鍾意做啲咩？

性交轉運

列哂出黎到唔想認

傻啦 啲醫生唔係醫生
係我黎 你冇咩事架喇 走啦

我fd都係咁 d病症一模一樣
開頭食精神分裂既藥，但係副作用太勁轉左思覺失調既藥（唔知係個醫生斷錯症定點
醫生應該冇屈你
藥要準時食 我fd依家病情穩定返，可以返返學

其實咪又係同一樣野
只不過改左名者
藥都一樣嫁

中晒喎
精神分裂其中一個明顯特徵係覺得自己腦中嘅思緒暴露晒喺人前

你只係情感上唔想接受有問題
但你確實有問題wo

有興趣可以睇下
殘體字不過

有無睇過louis畫貓

巴打我有屋企人同你一樣

"You cannot reason people out of positions they didn't reason themselves into."
我覺得呢句話解釋到Schizophrenia 病人既難處
因為佢地諗既野根本唔能夠用普通人邏輯去理解
明就明唔明就由佢啦
加油

不要讓精神分裂症變重

唔控制住番唔倒轉頭

您讀倒u 已經好好

啲symptoms 都中哂
可能真係有呢
不過有都分輕微同嚴重 所以唔好太大反應先

quit左喇

都係叻人啦

有冇見過d重症既人?

如果您唔食葯控制

幾年就變到一樣

您諗您

生出冇計

唔好怪啲乜

出生香港都已經好慘
唔差在

我相信你好明白自己既問題
加油

趁後生食藥先

on 9

醫畜好似唔再搵我

之前社康畜打過俾老母

老母做緊野無聽電話

之後無再搵我

此post已完

好正常喎 有咩問題?

巴打返去覆診食藥啦，其實你自己都知要食，只係條氣唔順啫。但唔食藥最後係自己受返喎，又何必要自己辛苦呢

另外，思覺失調唔係等於有暴力傾向，上面啲人咪亂話人地會放火。香港地有精神病幾咁閒，大把人有自己都未必知又無睇醫生啦

屌你個癡線佬快撚啲死左去唔好浪費資源啦

真膠定假膠？早兩日先見你有個post留言教絲打扮精神病去呃單人公屋

真

果個因為我見到佢急需搬走
上網見到有人扮痴線上到樓

同我識人真有病上到樓

我無必要咁做因為屋企居屋供完

去到影響你視覺 絕對唔係少少情緒問題

同埋如果我扮痴線為上樓就唔會上網大大聲講啦

唔驚俾人告發咩

巴打你點解唔服醫畜嘅診斷，你覺得佢地唔明白你嘅狀況？還是你知自己有呢啲獨特嘅感受，但接受唔到由醫畜比你嘅個病(思覺失調/精神分裂)嘅標籤?
你唔服啲醫畜，咁你宜家上黎講，期望啲咩？

我係視覺上感受到變色

以前中學坐係課室望去周圍
望到發光咁樣

接受不到

結果係唔駛扮

我明你講咩
你係感覺到實實在在既聲音同畫面
唔好為啖氣喇，食藥處理得到，快快手處理佢

呢啲徵狀有冇影響你平時生活

以前有
影響到yr2 quit左
當然只是其中一個原因

好心你食藥睇醫生啦 我怕你無啦啦斬人咋

之後有咩打算

好同情你依種成世唔會再有任何作用嘅廢人

而家就得返中六學歷

做左一排廢青

而家返緊垃圾工

你係有早期精神分裂即是思覺失調早d睇醫生食藥好大機會冇以上症狀有三成人會完全好返，最好睇私家精神科醫生

私家我睇過

不過返左醫院睇

咪講咗唔係所有病都有暴力傾向 等於有人傷風感冒，你會唔會怕呢個無睇醫生嘅病人突然斬人？

點解唔繼續喺私家睇？個醫生唔好？

2,3,5,6,10 醫生有冇話你知點解，我同你差唔多

無問題又要睇?! 睇完又唔撚信人 邊個幫到你呀
宜家係你有問題要人幫你

要接受自己嘅狀況同其他人唔同真係要啲時間嘅，你係驚會比人label左你有啲醫畜口中嘅精神病而疏遠你同唔接納你？
btw, 平日有冇咩嗜好？

不是。。。佢怕我屋企經濟負擔重

無 你呢咩事

睇書聽歌上網

經濟有能力都盡量睇私家d藥好過政府好多，副作用非常小幾乎冇咁你可以正常返工返學冇人會知你係好輕微果種病你真係要盡快食藥唔好比佢變重症

咁返工拍拖同fd出街有冇影響

私家開amisulpride

醫院醫畜其實都幾好人會聽人講野
我同佢講食完維思通好暈
佢轉amisulpride

返工ok
無拍拖
出街好過以前好多

屌 真係精神分裂點會打到呢篇咁正常/make sense ge文
利申見過真係精算分裂打既文冇人睇得明
因為諗既野都唔make sense 點會打到篇make sense ge 文？

你覺得d藥唔岩一定要同佢講例如副作用太大好似囉囉練咁死都要佢轉藥嘈得幾次佢就會轉隻新d藥比你

我都話唔認

痴線佬

咁你點睇自己啲徵狀

有個攞若貝爾都有精神分裂架

我都唔知。。。

咁你食著藥，認唔認都冇乜所謂嘅，最重要你個人日常生活function到啫

樓主似乎有妄想症 被逼害果隻

theres only one john nash in this world
other schizophrenics end up in psy ward

啫話痴線佬啦
仲要唔肯睇醫生

醫畜寫paranoid schizophrenia
auditory hallucination
delusion之類

痴線 呢d垃圾死撚左佢啦 仲係度搶公屋 入青山又要我地養 話人醫畜又乜又柒 同佢講真話覆人地bye

人地有精神病 係痴線架 邊會有正常邏輯呀

樓主試下寫日記

有寫
十二年前開始有

咪又係周街俾人撞俾人啤果d囉

有幫助？

醫生寫d英文你都睇得明你係咪讀緊精神料呀定膠post來

好難明咩

總會有啲感受嘅
你覺得呢啲奇怪嘅感覺係啲咩黎，或者咩原因導致咁

只係毒姐

唔講太多,真心同樓主講句加油

讀書爭第一壓力好大
無朋友
自卑
之類

同我推斷冇錯
其實delusion同hallucination係schizophrenia好common既symptoms
樓主你本身學歷係咪都好高？
正常人唔會留意呢方面d野喎

食完藥有冇好到先

新制中六畢業

我中學對心理學好有與趣
想入大學讀
當然只是ff下
收分好高嫁

照你咁講 應該仲有少少anxiety disorder同agoraphobia

都不知點講好

不過我食完之後成個人無晒感覺

咩都唔想做
藥block dopamine打機都無晒感覺

所以我返床訓足全日

幾年前一位私家醫畜話過我社交恐懼之類啦

老母話我中一二開始出街低頭唔望人喎

無計，精神科藥物係辛苦少少
堅持食啦，你好轉番之後你就會明白

你似自閉症個類，高度集中其他事物

似自閉+1 識得人以前都係類似咁

不知

但我好蠢 iq好低

自閉會點

唔奇 我早產天生身體都有問題

精神病真係好撚恐怖，快撚d去醫啦

希望你早日康復，請你勇敢接受治療。唔希望下次係頭版見到你

你可能識通靈呢

咁你想有精神病定係做通靈王？

我自細都不會感受到鬼

應該要睇睇

社交方面
會唔想同人有close relationship
唔想同人有eye contact

溝通方面
會遲d先學識講野
平時好少出聲

日常生活方面
鐘意專注係某一樣野到 eg著同一件衫 玩同一隻game
會有奇怪行為 e.g. 不斷fing手

食左會有自殺傾向

樓主你家族果邊有冇人出現過類似你既symptoms？
屋企人平時對你點

有病嘅人係唔會覺得自己有病
早啲接受治療啦

係 真係會有
我認為真是藥的影響

無

屋企由細都幾好 唔窮唔有錢

真。痴線佬

樓主，勸你去睇下醫生
如果你接受唔到要食藥，驚有side effect嘅
就去試下啲音樂治療/乜乜治療個啲

藥食得太多身體會好差

而家曬一曬就暈要返屋企

醫生講嘅野要聽
Delusion 係一d 現實唔會發生但你會感受到嘅事
Hallucination 係一d現實有可能發生嘅
Auditory hallucination 係schiz 嘅人最常有
你覺得醫生屈你有病係因你有paranoid schiz 姐係被害妄想症
Social phobia 就係唔敢社交
有冇覺得成日凝住會有事發生而搞到你好擔心同時無停過
我覺得樓主應該睇返醫生 對你同屋企人都會好d

好灰

既然有方法處理好個問題 我覺得可以去做 過程點都辛苦 始終唔多人經歷相類嘅事

要講既野其他人都講過哂

樓主你聽朝好打電話返去醫院排期覆診喇

唔係到你病發搞到人個陣都係要入青山住

醫畜應該一定會搵返我

始終個服務跟兩年

多年前ego boundary破碎

我縮不回自己的精神世界

屌 之後又有人街亂斬人

我真的有事時都不會出街啦

及早正視早日康復呀巴打

每個人都係痴線佬
只係控制到 同控制唔到

你地點睇

人分為neurotic borderline psychotic

唔見得norm 入便
人係有positive symptom 如hallucination 同paranoid idea....

cannot agger

搵你老母

的起心肝聽日就去排期啦 係咪想個病惡化到當街斬人個陣先睇

成個topic入面個個都話你有病，你自己諗啦

精神分裂可以攞綜援

我無樓主以上問題，你自己判斷

樓主應該係mind blind 心智盲目

我係一個好好勝唔衰得的人。。。

即是乜野

精神問題insight instillation係較困難
加油巴打

巴打你唔好咁啦...

拎綜援去做自己興趣野先屈機，好似D 大學教授受薪研究咁，運動員出糧打波一樣

膠post

我都唔知自己有咩有與趣

乜事

只係有與趣啫

唔好搭地鐵

想知你點解
成日強調自己有咁既狀況好多年

屌你母 開d咁既post呃人比你研究心理學，寫畢業論文呀

而家都好少撘

心智盲目既人 對處理 「印象」、non-verbal、臉部表情 呢類野係失靈 正常人同人傾計會直視人地 因為臉孔會透露一d信息 但心智盲目既人都用下顳腦黎處理 對臉孔同其他事物都冇本質差異

自閉症都係一種心智盲目

我都無入到心理學

點入呀

本身讀商科degree quit左

睇醫生啦 咪上黎發癲

講又有咩用

假膠來咪理

不能同意更多
建議樓主唔鍾意之前果個可以考慮搵第二個醫生

其實食藥啲side effect好q辛苦 成日想嘔
但我結果還是靠自己好返了
你都可以架 巴打

唔係
精神病有好多唔同類型
而且係有生理因素，腦部分泌有問題，唔係單純既睇唔開同諗唔通

6. 果陣同老師單獨二人傾計
間房其實得我同佢二人
出面個籃球彈下彈下 我唔知點解精神被個籃球的聲音勾走左 又完全集中唔到

同埋望住老師塊臉 見到佢塊臉的五官
我覺得極奇怪及不安 因為好似發光
塊臉由肉色變左做發光好冷的白色

唔駛食LSD都有呢個效果，你就好

唔理樓主真定假
有delusion係難處理

你唔可以用常人心理去評論精神分裂患者
當你腦選擇去厄你果種感覺係無比真實

食左會咁嫁咩

我無必要冒住被朋友認出的風險上來作故仔

放心啦，你根本無病，果兩隻醫蓄係你幻想出嚟，根本就唔存在

睇醫生啦屌你老母

食咗lsd、迷幻磨菇睇嘢會係咁，不如你飛轉荷蘭試下，可能負負得正，從此無事

有病唔食藥當自己神仙呀
要傻唔該入青山

幾時跳樓？

你自己都唔俾機會自己去好返
冇人幫到你

樓主快D返去睇醫生啦
否則情況再惡化 acute psychosis嗰時攪到有人報警
送到入醫院就迫住簽Form123 唔知幾時出得院

暴瘋語

連登咁多。。去波台行返轉啦

同路
香港已經夠衰
仲要有呢d癲佬
不如真係end game仲好

係咪有見門聞色霸氣

係撚樣跟本係作估仔

i remember u

你都被醫生話精神分裂？？？

有冇諗過自己係mutant

我好鍾意套戲同首歌

巴打住邊到我唔黎你個頭

火星

有病唔係你既錯 及早治療

要返工 不了。

加油巴打

多手上網搵左食完會見到乜野

lsd color enhancement... 好不安

你要返工？
比人研究呀
Schizophrenia又真係得一個用途

跟我返教會啦巴打